岩岩我諗到個勁好笑既笑話._.

嘿嘿

樓豬好幽默

真係好想打鳩你 ok?

黃子華接班人

申請左紅館搞棟篤笑未？

風扇吹雞

唔好怪樓主啦 其實佢仲係小學生黎
我係佢表哥 唔係好親個隻
佢有少少低智個d唔好講啦
佢讀特殊學校個d都無謂提
不過大家放過佢啦 佢仲係讀緊小三
佢老豆老母都好辛苦 要照顧樓主
佢細細個已經食雞唔食雞皮 食橙食埋橙皮
我代佢係呢度向大家道歉一聲

Hi表哥，原來你都有上連登